====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Halte au périmétrage Combien horripilantes sont les habitudes qui contrecarrent fortement l ' approche durable par le périmétrage temporel et spatial !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

